★政府成日9吹一帶一路，但中鐵果類股票價錢同十年前幾乎一樣！

1186 390 1800......全部係一帶一路喎

d股價

腦魔都玩股票?

兩年前中左南北車伏

即係呢d公司十年來 根本零發展，資產值一樣

ipo 即日走才會win

買領展823升左唔少 中間派好多息

通常又有A 又有H 支那股都係垃圾！

收息，中電

南北車做火車卡，中鐵X舗路軌

港燈，中電，領展，港鐵，收息升價無得輸

用老綜錢炒股票，輸曬冇感覺

用錢搵錢 輸晒都係納稅人埋單

唔返工，有時間玩

以前剩係返工朝早開會俾人屌，都錯失好多投資機會

以前試過10:00-12:00開會，俾人屌，睇住升都去唔到廁所出貨，點玩股䅇

返工，不了

又做乜

見到蓋老母指定動作

你入左幾多

我考慮叫mad-cat黎lihkg同我聯手

可能rip左